我媽表示想請班義士食飯，沒開餐廳

有沒人知，點樣先請到佢地食飯，代我媽問

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

一毛

入去send j圖啦
佢個grp 禁咗 但係你forward msg 就可以

突發！ 有狗扮請人食飯 之後。。。。

［想幫人發夢嘅入黎］助乜嘢養？ 直接d！各區開始自發去做呢樣嘢！